PaulPogba：我認為就算共產黨下台全黨死清光，中國人都唔會醒

因為中國人就係賤，中國人既賤深入骨髓，中國人自私。
中國人唔應該有民主，中國人就係要管，而佢地唯一值得可憐既一點就係管緊佢地既係共產黨，而唔係英國或者美國。

佢地會等另一個救世主，不會認為民主制度係重要。

我唔係種族歧視，正如非洲黑人幾千年黎，都唔能夠建造甚至形成一個現代少少既城市。我黑人智商低，呢個唔係種族歧視。
正如中國人唔適合民主制度一樣

中國人貪生怕死 唔會有人願意做呢個「救世主」

破兄why改名

有無睇過gun germs and steel

唔洗管啦，直接全部支那蝗坑殺好過，根本冇得救

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情,他們自身所承受的屈辱和苦難,多是他們應得的

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊推，好嗎?

就好似香港民主黨一樣，從來都冇執政既思想

成蟲一早講咗冇人信

支那人最強係嫖賭飲蕩吹，無同理心，為左錢乜都做得出。

搞搞新意思

同意

有骨氣果啲1989年死左大部分，剩低果啲都就死

我認為就算 windows 會中毒，會被勒索，會藍畫面
香港人都係唔會醒

拉

垃圾樓主改名？

到時就可以玩多勞多得，自由民主，
好似幾年前烏坎村，如果唔係抽後算帳，
佢地應該係第一個中央承認嘅民主，
可惜得一屆，重要最後攪手俾人屈入獄

你又咪中國人,改左名都係柒頭

應該係話中國人只會期待明君。而不會諗怎樣使一個昏君不會出現。